再玩地鐵 就輸埋個香港比人

我地首要目標 係阻止議員進場
到時需要更加多既人做前線